唔好坐紅VAN

死PK兇個女子
話人地伸頭入去睇佢有問題
吊你老母呀

push

push
可以搵朋友住就搵朋友住

痴撚線，唔講以為出入禁區要查禁區紙

個龜頭黑警 大大聲兇個女仔 屌佢老母死黑警

PUSH

身上有機會違法嘅嘢放喺車上面 話唔係我自己嘅 上車就見到

叫議員過去，快

有無律師去在場幫手？

掉哂d gear先好上！

推 唔可以俾班狗咁樣周

似係求其祭旗

推